# Drinak_doo

Ovaj projekat predstavlja aplikaciju čija je namena da predstavi funkcionalnosti baze podataka za praćenje rada društva za proizvodnju svežih torti i kolača "Drinak DOO" iz Smedereva, u sklopu predmeta "Praktikum iz baza podataka", FTN Čačak. 